入咩貨幣好

前排yen一個禮拜內6.96升到7.5放曬
今日好多貨幣都跌緊 大家有冇咩心水入咩好？

Usd

首選
英鎊💷
建設賣9.37
上返10.2 冇難度

歐盟始終大
又同美金隻揪
美國岩岩減息
所以雖然歐豬食緊武漢肺炎
但都冇英鎊💷跌咁勁
甚至會升

買usd點賺錢

其實想入澳紙博佢升返5

入咗加幣

咩原因

我個紙倉入左歐元@1.09755

你覺得咩原因會升？

入番日元

Aussie
Sterling

其實唔熟外幣呢啲野
純粹睇圖見佢跌穿4.7
就覺得佢會升 所以先上黎問下師兄

澳洲出口 製造業原料， 本身又係 高息風險貨幣， 我覺得冇咁易升呱？

仲有英磅已經跌到廿年低位， 澳元以前跌過落 兌美金 5算

師兄好似幾有心得 介唔介意講下你買左咩外幣

玩外匯要學識自己分析先
好噚氣，亦都好撚緊要

次次玩都係用睇股票既圖概念去買
或者直覺佢會升就買
見今次好多主流貨幣跌 唔識揀亦都唔知入邊隻好

傻閪螺絲批

澳元冇得輸

英鎊大概咩價位入好？

外匯受好多外圍因素影響，任何當地政府或者外國政府對該國公布既消息或者政策會即時令市場有反應，我自己就睇好日圓
我覺得日本政府死都會死掂奧運單野，因為對經濟打擊太大，同埋我覺得而家個情況對日本來講已經差唔多係最壞嘅情況，所以有好大機會情況會向好發展

保值為本

淫民幣 最危險既地方最安全

冇用槓桿, 買現金未英磅囉， 廿年低位。 當然 可能仲會跌， 但放番幾年點都會有賺嘅。

Gbp又跌

暫時真係冇咩心水